台灣國民黨立委 葉毓蘭 笑trump中武肺

結果比民進黨成員贏追住黎屌
而家del左 po扮死狗話自己英文柒先搞到大家「誤會」

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普今（2日）在推特宣布確診武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19），並立即展開隔離治療。國民黨立委葉毓蘭呼籲川普記得「台灣可以幫忙」，要川普搭機飛往台灣治療。貼文一出立刻被民進黨立委何志偉與網友們罵爆。

葉毓蘭在臉書用英文寫下，「親愛的總統川普，我們很遺憾地聽到你和第一夫人確診武漢肺炎，請記得台灣可以幫忙，就搭著空軍一號飛來台北，我們可以打理好一切，中國病毒在台灣無法存活，你（來這）檢測會是陰性反應的，再次，台灣可以幫忙，你誠摯的XXXX。」

民進黨立委何志偉對此表示，「我簡直不敢相信，國民黨的不分區立委把美國元首與夫人染疫的消息當作笑話來看，拿台灣的名譽來嘲諷國際重大事件？！這在外交上是如何失禮的一件事！國民黨確定自己以後要走親中仇美的立場了嗎？！」

有鑑於葉毓蘭的文法、介係詞出現錯誤，還堅持要對他國元首不敬，何強調，「葉委員，你的爛英文和病態的幽默感已經不是好笑了，這簡直是可笑到了極點，身為中華民國最大在野黨的國民黨是不是已經完全抓狂了，貴黨還有殘存有理性的人嗎？這樣的中秋佳節實在讓人高興不起來唉。」

葉毓蘭：英文不夠好 文已經撤下
葉毓蘭晚間在臉書回應，「久久沒用，英文不夠好，居然讓大家誤會我努力為台灣宣揚防疫成效，希望川普總統可以來台灣得到優良醫療照護的初心。為免造成更多誤解，前文已經撤下。造成大家的關切與誤會，實在抱歉。」

葉毓蘭表示，「希望藉這個機會提醒大家，台灣防疫情況雖然良好，國人還是要勤戴口罩、勤洗手、量體溫，關注自己與他人的健康。在此祝福川普總統與第一夫人早日康復、美國總統大選順利進行，世界和平，台灣安全。」

條友同吳斯懷一樣on99

條友up乜鳩
即係佢覺得台灣個0中招係假數

正宗attention whores

如果蔣介石泉下有知
而家既國民黨已經由滅共匪變做奶共狗鞋底
唔知佢會點諗

/Be sure you will be tested negative for.../
lee句up緊乜
睇埋中文都唔明

恥笑美國, 分化美台關係, 再咀咒台灣其實係假安全

睇完英文睇中文再翻睇
都係唔明

丟哂自己國家啲架

丢架到外太空

首先係笑9 trump中招
然後借題話台灣0確診 = fake
係笑trump 同時屌民進黨

而家見抽中火水即刻del文扮柒想帶過

國民黨

kmt班垃圾為左奶共可以去到咁過份

即刻彈起身

冇人識佢

搏出位係咪想攞香港嘅紫荊豬肉獎？

我識 條友撐香港popo

佢唔係西門敬之流既小丑
係ｋｍｔ 不分區立委條隊排第二

係

佢呢句其實沒有錯, 因為for可以解作because

混血都丟乃架

國民黨 = 藍絲廢老俱樂部

你食屎

推到去twitter

柒到